東張西望採訪馬明

睇東張閪望點拆

馬明你依家覺得點？有咩感受？

用埋吳幸美tone

幻想到吳幸美嘅誇張tone

fans開架傻閪

又自爆

fan開架
btw當撚哂馬明嚟答
on9

Whatsapp人地forward

代你個fd多謝你

馬明微博po一樣嘅野

東張：依家係咪好唔開心呀？係咪想喊呀？
馬明：....喊唔出
東張： 點會喊唔出呀，喊啦！

好慘馬明

點敢採啊